已經預約左考機動戰士駕駛執照，係side 3考，有乜要留意?

sieg zeon !

記得俾幾十蚊個考官飲茶

毒到打冷震，好尷尬

填咗白卡申請表未？

佢地飲茶嘅咩?

唔好咁啦

填左

喜荼

邊個side有喜茶賣?

第一次好笑
第二次無聊
第三次煩膠
第N次.......

記得按時食藥

記得預約埋睇精神科

連呢啲話題都容納唔到，唔怪得啲人要回家

開係創意台都沒人發揮創意
真係chil登

表示你對自護嘅忠誠

裝啲聯邦狗踢出地球圈

將

放棄喇 考完咪又係揸鐵球
有師兄跑去自護 入去就揸揸古

我老豆已經係少校嚟
佢話到時俾隻大魔我揸

有牌無機有咩用

ZAFT 紅衫留名

巴打係自然人定新人類

認真讀書考下醫生律師牌喇

你時空錯左，但其實我係新人類
唔會感冒

沒前途喎
而家上前線比較易上位